想分手了

感覺到唔再愛佢 唔係綠帽 但佢仲好愛我 唔忍心傷害佢

請你食屎啦

叫佢做返啲嘢啦

唔好呃佢 分啦

same，但前幾日講咗分手
早啲講啦，無謂拖住人哋，自己又唔舒服
傷害點都會有，拖多一日，你地一齊嘅回憶又多一日，傷害又多咗啲

想就去做啦 和平分手仲有機會做朋友

我都唔愛佢
會唔會係天氣 季節影響心情 想分手咋

阿ken?

佢做越多野我越覺得佢煩同反感

幾個月啦

你係咪識咗一班新朋友

通常你識咗一班新朋友
或者接觸咗新事物之後 你就會同d人熟咗
佢對你嘅關心只會慢慢變做煩
你今晚瞓覺嗰陣乜都唔好諗
諗下你同佢以前開心嘅時光
喺你最唔開心最需要人幫手嘅時候係咪佢陪住你

我最唔開心嘅時候佢冇一次響度 就算響度佢都冇幫過我手又或者幫唔到手

分啦無謂再拖住人

講
溝女要溝通
拍緊拖要溝通
分手都要溝通

你呢個回覆真係比到啲勇氣我
拖多一日，我又覺得唔開心既回憶又多左啲

早啲講

我完全理解
佢既鐘意對我黎講係負擔
好似享受唔到呢段感情好辛苦呀

點都要講 捱唔到好耐
你唔會忍到一世人

你將呢句野同佢講啦
你捨唔捨得佢先
如果你唔捨得嘅 同佢溝通番啦
你想佢喺度幫你啲乜嘢手 同佢講下啦
始終一齊得係一種緣分
講過一生一世 希望雙方 都可以 用力咁樣去維繫
但係一定要用大家最適合嘅方法 如果唔係就會變做負擔
呢個你真係要同佢溝通

有啲唔捨得 但我覺得自己只係唔想冇咗個人陪

去同佢傾下啦
分手後亦是朋友